有冇人覺得短髪 ge 姐姐著網球衫好靚 ?

正評俾多D人睇 !